[智慧齒]召集係希臘牙科剝過智慧齒既巴絲

有無巴絲去過？

係咪多數智慧齒case都會收，同埋你地排期左幾耐？

同問

唔係只做複雜性智慧齒咩?

利申, 係瑪麗做過

做過但唔係隻隻收，要有醫學用途先收
我個次做係隻牙打斜生

我有2隻打橫生，未痛，但因為啱啱箍完牙，有一隻大牙已經頂歪左，想早d剝

我係打下面橫生 上面正常 不過4隻都幫我做左
唔可以等佢痛,.
痛既話一係橫生既牙腳生到去神經線, 好嚴重
另一可能係因為你打橫生, 同前牙有空位
空位入左食物又好難刷到, 令佢蛀牙, 一蛀就要踢走幾隻

好似排一個月左右 好多年前做,
比錢-->PROF幫你睇-->學生入黎睇下你隻牙咩情況 應該點做
比錢-->PROF幫你做
比錢-->學生幫你拆線
比錢-->PROF做
比錢-->學生折線
完

你係喺希臘牙科醫院入面做？

菲臘牙科醫院做

咁係咪局部麻醉就得

無全身比你做
打2支針入牙 試下痛唔痛就去馬
支針最撚痛
之後完左番到屋企又係好撚痛 痛足一日

一開始 要去菲臘門診先定私家可以轉介

未離開過香港

我係箍牙嘅套餐包埋嘅 手細幾好 局部麻醉 係智慧牙未出黎個陣就剝左 剝嘅時候唔痛 不過之後痛足一個禮拜 剝完之後食唔到飯 勁驚d 飯跌左落個傷口度

有冇巴打知應該點做？

應該唔洗轉介吧，我都冇人轉介，諗住凌晨去排隊

好驚我唔痛嘅話會排好耐
東區牙科嗰邊排期，醫生話要兩年先有得剝
箍完牙唔想等到d牙歪曬先搞

上網睇左8:15開始派籌 巴打噤有恆心
我諗住朝早去碰下運氣

千其唔好望支針有幾粗
望完仲痛

Btw 全身好傷身
好易爆腎/肝

想知幾錢

個網有價錢表